[行動]1月12和你讀，無人知啊，要大家幫手啊 - 本日重開

1月12 和你讀 免費派書活動
地點 灣仔ACO 2-7PM
2-4PM 為新書聚，可以黎攞書同問吓問題，睇下自己可以點幫手
—
請各區有心人自備背囊或環保袋
帶書返自己區 搵黃店、連儂放書
—

知己知彼，百戰百勝，
不知己，豈能勝？

了解哲學思維有助邏輯上嘅辨證，
在這本首次被翻譯為中文的書中，
與起義有關的概念多不勝數，
書是免費的，
知識是無價的。

請大家多多支持，呢本書我哋一班文學、翻譯、藝術人士譯左好耐㗎啦！自資印咗5000本，好需要你哋嘅幫忙去18區放書！

現正招募

香港八大大學站員
站員職務：
1.指定時間到指定地點攞書、海報、膠紙 (有可能安排到直接將書送去各大學校園，如果安排到，麻煩報名嘅同學喺校園接應)
2.返自己校園揀位貼海報同擺書
3.影張靚相，影條靚片
4.搞掂

香港十八區站員
站員職務：
1.指定時間到指定地點攞書、海報、膠紙
2.返自己區搵獨立嘅黃書店，問下可唔可以攞免費書，佢話得就留低書同海報
3.仲有書同海報淨底嘅話可以放喺連儂牆
4.影張靚相，影條靚片
5.搞掂

有意嘅話可以喺個chat度留言，或send個訊息俾Admin @hktazz ，身邊有大學生嘅朋友不妨幫我地宣傳下，麻煩晒大家！

本書我哋印緊5000本，一月9或10號就出到貨。再提多次，書係免費嘅！

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推